詩的舊日靚靚正爆早餐-「風．情」

蘿蔔吸曬汁，正
鮮魷吸曬汁，味
魚蛋懶得買陳皮魚蛋但係都夠味，香
咖哩汁自己放咖哩粉+爆香乾蔥+蒜+蠔油=鮮
唔記得買豬皮同牛胃，敗筆

夜媽媽

個菜名係咪叫別有洞天

詩好叻

我

好夜

好好食

是井底G蛙

是正

Gchi蛙姐

是呀擒
我已經睇開左了

係

是詩

無我份

好好
蘭已化

唔好咁

想食

Support both

希望佢可以係另一個世界旅行得開心
又或者成為天上既星星

整

佢仲會眷顧住你

是上天的祝福
唔洗再俾身體困住靈魂

你都唔support我

係，唔使痛苦

有十卜架

係火化果下會心痛

點解得中間可以睇?

we are all going to die
只係遲早嘅事

唉

唔開心

又唉！

肥汁

因為碗邊好醜。

有心事

點解肥既？？？？

咩心事，歡迎分享

感情野覺得自己lost咗

不要戀便是美德

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難
受太大的禮會内疚卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛升仙也會怕 愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏

好中

老實講，詩未拍過拖，要雙方keep住個relationship先難，一次見岩感情好，時間係最大考驗，佢會慢慢沖淡感情，令大家不再像以前一樣擁有那個熱戀。

又唔開心

擒，都係唔好講了。

愛情係一把雙面刃，可以令你感受到愛既同時係背後插你一刀

是。。。不戀最好

泥足深陷

等你大個啲應該比較易接受到

請放手吧

擒好成熟。

自己衰仔踹多腳

有時D野就係咁，所以唔搞好過

詩，好似幾靚，想睇完整圖

我寧願做俾人飛果個

a0俾叔叔抱下你

完整圖是醜的呀，褲

是。。有點點

下係fly人？.?點解

濛B做多左

加油衛c! 我會為你祈禱

畀你抱生滋羊

sorly

覺得自己再傷多次都wfc睇化哂

謝甲

濛B要愛羊咩多一點

仲污糟過我塊地布

唔好咸，詩會唔開心

重新出發係難既，請哭吧

羊見到會唔開心

sorry 唔應該講笑
希望你早日放低

見到佢唔開心我就開心

擒20歲已經經歷過同住嘅嫲嫲離世
嗰日喺lecture room上堂收到msg
即刻衝出去截的士
去到佢已經斷氣
我係咁喊
離開醫院後腳軟，過馬路跌親

頭七嗰晚佢仲有嚟我床邊睇下我
之後就冇再接觸過佢嘅靈體
我知道佢脱離咗喺人世間嘅痛苦
只係頭七掛住我哋，返嚟睇一睇我哋啫

過多排再去嫲嫲鄉下問米
(習俗嚟，佢哋迷信唔問米，先人下世會啞)
問米婆話招唔到佢上嚟
有可能已經轉世
我就釋懷咗啦

對，她永遠會在我內心裡一直燃燒

俾上一段搞到麻木咗...已經唔識喊了

你收皮，唔好嚇親樓主

民俗信仰可以幫到大家釋懷係一件好事，儘管知道不是真的。

唔好溝了。。只會痛在心中

人是應該難過，但難過後也要過日子

詩無野的。。但濛B好KAM

我都好少同爺爺同嫲嫲佢有contact...even住得近爸爸都叫我多啲搵佢..所以決定出糧果日同佢地飲茶

歉已道

竟然？？？

要陪多D呀！要學會愛！

所以嗰陣去咗佢鄉下搵個勁人問
佢同我三唔識七
但知我同老母係先人嘅新抱同大孫，好撚勁

其實一個人只想有人陪

濛B唔洗sorry，但是我不懂說出心中感受

係呀褲，唔好俾自己後悔

珍惜眼前人都係果句

可能真係有依D人存在，總之點樣我當佢轉左生了。。

都係
雖然我乜都唔信
但係去到見到問米婆咁勁，咪選擇信下

家人足以

冇d咁既事

好複雜。。。

係呀，希望佢已經喺開心嘅家庭中生活

褲

好touching

同傳心師有咩分別

對事情有幫助既事我都會做。。就算係假

但人總會老，殘酷既事早晚都會發生

傳心師要睇相同實物

要呀，好傷心

甲，不要說了，享受現在吧

唔識講就搵其他野做分散下注意

搵下朋友食下好野

me 香淨一個93歲外公

好呀濛B，我仲有其他親戚已好開心，好感恩

擒，祝你外公keep住生猛！

活在當下對唔住衛c 傳染咗啲負能量俾你

行路快過我

多謝